大和民族四大偉人，東條英機，加藤鷹，老衲，貧僧

老孫認同

明仁皇帝？

五大偉人

冇岩里政男, 冇中山樵, 冇石岡一郎

山本一夫。

新會然
貧僧係老衲-師弟喎

但係咪圓寂咗？好耐冇見

山口二矢

無email開ac